前線消防員指出消防處高層開記招交待831太子站事件中幾點有好明顯既錯誤

914愛丁堡2:00pm

915美領12:00pm

915銅鑼灣2:30pm

罷睇TVB

我系前線消防員，我有d野想講。關於今日消防處高層開記招交待831太子站事件，佢地「有隱瞞」！佢地系包庇犯罪既警察。以下有幾點有好明顯既錯誤：

1。消防高層話當晚接觸既傷者都系清醒同埋有傷者話唔洗去醫院，但系紀錄顯示1/9凌晨1時10分(A19090100117)荔枝角站有開call 6名傷者（唔同你拗人數問題喇），2個昏迷不醒，4個未知情況。
- 必需公開荔枝角站cctv去証明有冇人昏迷

2。至少兩個昏迷不醒！你放系月台冇適當治療兩個幾鐘，根本就系謀殺
- 必需公開太子站cctv去証明有冇警察阻礙急救

3。個阿sir話果晚地鐵站有18位著黃金戰衣既消防員做緊野，有落月台幫手急救。果18位消防相信系做緊毛孟靜議員早前份資料裡面單no.2 alarm case(F1908310245)。我想講，做緊一單case既同事系唔會去幫手做另一單case，單MCI case既主管唔夠人手就會直接問control call增援，做緊火燭case點會去幫你做FR
- 必需公開太子站cctv証明有冇人做緊急救

4。接番上面果18位消防同事，就算中途系去幫傷者做急救，但一開始去做火燭case點會帶急救用品，下面月台絕對無資源去做急救
- 必需公開太子站cctv証明有冇足夠急救用品

5。照樣推斷，下面月台有可能得個PAO同幾個指揮官，一個頭部受到撞擊或者昏迷既傷者如果要做急救就要先確保頸椎穩定，至少要三個急救員去做野，得幾個人點可能做到急救？！點可能數得準人數？！
- 必需公開太子站cctv証明月台有冇足夠人手同埋有冇人系PAO唔知情既情況下被帶走

我想總結既系，前線同事佢地做到幾多野就一定會盡力去做，我指出d問題唔系想連累當晚既同事，而系呢單野情況十分嚴重！當晚好明顯系d警察(censored)阻止救護去救人，警察控制晒成個地鐵站運作，而警察(censored)就要所有政府部門幫佢地抆屎！
提交時間：2019/9/13 下午11:21

推

借位，thx
香港人，共勉之。(長文)

人命黎 魔警

12 點 去英領先

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

推。仆街啦政苦黨鐵

推, 消防快D 同警方割吧
你地根本冇必要幫手食死貓!
#915 港島見

真

推
消防sir救護sir你地趁而家仲有掌聲之際
好快手同警犬割蓆
大家都唔想有一日要屌住你地走

831 cctv

睇嚟真係死咗人

尤其是黨鐵死都唔肯公開cctv更令人懷疑

有可能拖延到攪掂一切罪證才公開

愈來愈近真相，好可能有幾位烈士殉國

當日既救護同消防為左香港人企出黎啦

無人推